岩岩熄登好似係為左BAM蓋清D分身

報個平安la

nben

冇事

今次擺明係連囝收到指示做野啦 判刑時間無撚謂謂熄燈

SAVE

冇事啊

testing

n賓未上水 睇黎

Sad，希望正身都ban

3年後又一個好漢